澳洲藉撐香港記者Avi Yemini訪問BLM Protesters片段

Avi Yemini: Don't all lives matter?
Protester: No, not right now

戴口罩啦

根本就係一班偽善撚

想嘔
成班連自己做梗乜都唔知
講唔贏就can’t talk to press